尖沙咀K11 MUSEA新戲院 8月開幕

UA全新旗艦戲院「K11 Art House」

戲院地址 ：香港尖沙咀梳士巴利道 18 號 Victoria Dockside K11 MUSEA 4 樓 415 號鋪 （地圖）
開幕日期 ：2019 年8月

位於尖沙咀的新商場K11 MUSEA即將於2019第三季開幕！UA亦宣佈全新旗艦影院「K11 Art House」將進駐商場！戲院將會在8月開幕，設有12個影廳，提供1,708座位。

全港首間 IMAX® Laser 影廳

K11 Art House為全港首間IMAX®影廳，採用IMAX® Laser放映系統，配合12聲道IMMERSIVE音響系統，為大家帶來更優質的畫質和立體的音效。

多功能表演藝術影廳
另外，K11 Art House設有多功能表演藝術廳，可舉辦各類型的表演和活動。 UA CineHub 亦為 K11 Art House 帶來一系列文化電影，包括：聚焦世界知名藝術家的「ARTiculate」主題電影系列，以及「尋找古典音樂大師」電影系列等，讓觀眾有優質的電影體驗。

一共有12 間影廳，提供 1,711 個座位。

Source:

正imax

但最近好似冇咩戲值得睇IMAX....

獅子王

冇咩興趣

好期待

咁近又開多間imax

其實都好，isquare果間都好難買到靚位坐

但係呢個新imax有幾大先 isquare果個已經算細

尖沙咀終於有個正常商場

isquare已經大過哂megabox同moko

12 個影廳，設1,711個座位，全港最大的UA戲院！

呢個戲院係for影展用

講緊imax個mon有幾大 香港就算係機場果個都細過人地外國好多

UA
幾錢張飛呢

UA? 不了，剛剛十年金會員已無再續。

大埔個間呢

深水埗嗰間係咪都係胎死腹中？

正，有d戲要睇IMAX先有feel

$200 張戲飛

forzen 2?

海港城美麗華都唔正常?

人地問緊個新imax院幾大，你答成間戲院有幾多位做乜

Btw K11個新imax院少過isquare imax院30個位，琴日睇唔知邊篇報導睇到

幕嘅大細未有消息

美麗華